[童年舊GAME] 古惑人生N-age 私服

官方網站：
Facebook群組：
下載網址：
註冊賬號在遊戲登陸器內

回憶古惑人生 【彷正服】
★絕不開放轉生 , 不設任何 v i p 的 制 度 !
★嚴厲監督遊戲, 防止外掛或不法玩家的情況出現 !
★G M 絕不會參與遊戲 , 也不會干涉玩家們之間的糾紛 !

【 角色在線累積時間】
遊戲人物必須 60級 或 以上 才會獲得積分 . 60級 - 100級 2 積分 100級開始 3積分 (每小時)

【小boss物品掉落 】
遊戲內的小boss會隨機掉落 【幸運禮包】或 【幸運禮卷】 或 一些+3裝備

【幸運禮包】
內容包括:(奈米寶石 , 幸運禮卷 , 大喇叭 , 20%經驗卡 3H , 魔法棒 , 黃金寶石 )

【幸運禮卷】兌換方式:
在波本武器店前的空地 , 有一位沉著屁的 老人 坐著
把幸運禮卷 放在背包 然後點擊老人 按 Misson , 便會進行抽獎 !
遊戲幣 1000 至 100.000.000 不等 , 看你們的運氣了 !

以為係古惑仔online

呢隻應該耐過古惑仔...

會唔會有外掛

外掛會比人BAN.. 但按鍵精靈掛LV就冇事